當小粉黃黃絲愈黎愈無理智, 爭取平反警暴721 呢 d就愈難

你地醒下啦...
炒車炒夠未呀

成日老作 盲信 傳假消息
呢 d舉動根本耗傷晒原本有既動力

老母係假
呀公係假

抹黑緊黃=咩都老作

關你撚事咩五毛狗

blocked